妙麵王包醬唔同左

低汁左好多

難食咗好多

細包左?

好似少左

睇錯 妙麗王

我都想奶妙麗d醬